# Перед дампом нужно разархивировать каталог из fixtures - dev.tar.gz
# Восстановить базу из дампа можно командой

sudo mongorestore --drop -d dev ./dev-db/dev

где
  dev - это имя базы в которую скопируются данные
  --drop - удалит все данные в базе если они существовали
  ./dev/db - каталог в котором расположен дамп

В базе - 5 пользователей, первый Patrick создал 3 события.
Одно никто не подтвердил, второе - один человек, третье - несколько.
Также он имеет несколько приглашений. Эти приглашения от George.
Также George - участник второго события Patrick-а, где подтвердил только он.
